既然大家都係中國人，點解港人北上叫雞要俾錢

問埋點解要過2次關

納dee生性病母感安慰

大家都係香港人，你叫陀地洗唔洗錢

對港中人兩個價倒係事實

好無聊

你呀媽落街市買條菜都要錢啦